側邊頭髮向橫生既話留長左個look會係點撚樣?

又係咁

笑撚死我咩

秒

笑多次

笑撚死

屌 我睇一次笑一次

真係好撚好笑

比個正皮你

你搞撚到好似我分身咁大佬